買全新呔有咩要留意

咩牌子比較好
我部7人車 假日車 邊間車房好？

Toyo R888/ RE71R

7人車都叫人用71R

用050 會唔會咬啲

無講幾多budget，咁石橋t005a

7人車。 GR100 / Re003都夠啦

點解唔得，車呔係唯一接觸地面
安全第一 唔慳得

71R 唔係track tyre嚟架咩？

馬牌
Goodyear
米之蓮

唔係話唔得
不過71r嘈到仆街
用米仔pss / ps4s 呢類好啲
乾濕都得 又靜

Thanks 有無車房介紹

Michelin PS4
Bridgestone S007A

中華
通明
萬里行
格下價

黃大仙 精x
深水埗 impaxt auto

可以格下價先去
未必最平 但服務一定好

唔好理佢地，71r 係半熱溶跑胎黎

888垃圾

睇得出佢亂9答

你7人車正常揸用米仔primacy 啦，夠曬用，如果 size 岩有 PS4 就 PS4

7人車落條 215 dz102係咪好大曬

係，因為架車變左廢鐵

馬

幾好劈喎

濕地試吓

講咁耐都無人提樓豬要留意生產週期

請賜教

年份週期，越新越好。唔好聽人講咩野膠要放一段時間先係最佳狀態既廢話，個d係因為賣唔出先想呃9你